連美斯不愧為暴聯四大尖刀之首

成季入一球就幫球隊鎖定了歐聯席位